【忍唔住笑】莫可欣當年歐洲拍外景 方中信去西貢睇港姐嗌好嘢

方中信與莫可欣、方平和鮑起靜出席電影《與神同行：終極審判》首映禮，兩對夫妻早前才一起到意大利旅行，今晚又齊齊睇戲，認真老友。方中信接受訪問時提到今次行程雖然不見行李，但幸好能找得回；此行由他和方平做搬運工人，但方中信笑方平年紀大，爆料：「他時時都說腰痛，又拿了65歲八達通，不好意思叫他做粗重功夫，所以都是我在搬。」旁邊的太太莫可欣即自言都有幫手。

問到之後會否再有親子旅行？方中信透露女兒8月中開學，所以一家三口與一對夫婦朋友會去日本旅行，到時會有大隻佬同行，會輕鬆一點。莫可欣則踢謂同行的大隻佬朋友正是老公的Honey，因老公在內地回港第一個就找對方；方中信即說：「他是跑步的朋友，又住在屋企對面，無得呷醋。」

講到今年港姐外景引起熱話，莫可欣稱不在香港一段時間，故沒有留意相關消息；她當年選港姐時就是去希臘、羅馬拍外景，另一批人就去北京和日本。當他們知道今年港姐外景是去香港的西貢即忍不住笑，方中信說：「好嘢，她們去西貢邊到影相？我又去睇下。」莫可欣則說：「他成日都想睇靚女，成日話出海無靚女，靚女都在隔離船。」